睇黎你班黑警好心急想盡快平亂

我話你知 呢場持久戰
有排都未完

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

同意

molamola，邊一區安全，落西鐵站有白衣人，太古同葵芳站內有催淚彈，北角有既人打平民。

只會越黎越嬲.......屌你老母黑警